突發！葵涌出咗防暴

即閃，如何？

組織全民玩快閃！

其實黑警有冇嘗試過俾藤條打嘅感覺

好想還拖

8月5 全香港 齊罷工

屌 班狗可唔可以仆街死

真熗？

走

推

走 一個都不能少！！

黑警死全家

散聚散聚
今晚開波
釋放義士
暴你老母

前線好似唔夠裝備